\chapter{ĐỨC PHẬT VÀ BỒ TÁT} % (fold)
\label{cha:chuong_ba}

%==============================================================================

\hfill
\begin{minipage}{0.6\textwidth}
\begin{itshape}
``Chư Phật ra đời cốt để khai thị cho chúng sanh đều chứng ngộ được Phật tánh''.
\end{itshape}
\end{minipage}

\hfill
\textbf{LỜI PHẬT DẠY}

\vspace{1cm}

\hfill
\begin{minipage}{0.6\textwidth}
\begin{itshape}
``Ta không cầu một phúc báo nào, cả đến phúc báo tái sanh ở một nơi Cực Lạc, nhưng ta tìm sự lợi lạc cho loài người, ta tìm cách làm cho những kẻ lạc đường quay trở lại, soi đường cho những kẻ sống trong tối tăm và lầm lẫn, làm cho đời hết mọi phiền não và đau thương''.
\end{itshape}
\end{minipage}

\hfill
\textbf{LỜI PHẬT DẠY}
% chapter chương_ba (end)
%==============================================================================